(不是個別事件!!!)的士司機被捕後死亡

的士司機被捕後死亡 陪審團裁定不合法被殺

2018年10月24日

【Now新聞台】的士司機陳輝旺懷疑被警員使用過分武力致死案，陪審團裁定司機不合法被殺。

死因庭經過多日研訊後，上午完成引導陪審團。

四男一女陪審團上午十時開始退庭商議，期間詢問裁判官若裁定死者是不合法被殺，應考慮警員林偉榮箍頸的一下動作還是一連串的相關動作。又問到若上述行為是蓄意，是否要在毫無合理疑點下肯定被告知道箍的位置是頸部並繼續動作。

裁判官回應指，需要考慮相關的一連串動作，並要在毫無合理疑點下肯定被告是蓄意箍死者頸部。

陪審團退庭商議六小時，裁定司機不合法被殺。

上年已經有一單，仲要死左人，然後建議警車裝cam, 黑警反對

推

要搵番晒所有黑材料出黎

黑警早已有
無人煲大佢姐

[學術討論] 清算黑警嘅方法

裁定不合法被殺之後有冇後續？有冇拉9黑警？

嘩屌 唔講唔知

Diu...

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

p

屌佢老味,差啲都唔記得左

煲大佢

呢單真係令人發止，死埋

做埋咁多陰質野幾時死

依家要全力煲大去
所以係警署被打既都要煲大

不合法被殺，咁係咪有合法被殺？

屌 我記得呀
所以黑警根本就係知法犯法

借po，一齊上twitter做文宣！

有人仲張大眼話個別事件

係一連串的個別事件

唔係新鮮事！！
只係今次有片

合法被殺其中一種係安樂死，香港未有

簡單講，呢單係謀殺或誤殺

上次個單死左人先還到清白

警員林偉榮既近況呢?

唔係上年
呢單係2012
到上年先上死因庭

咁依單判咗個黑警未

仲有吊頸個單

lm

呢單野真係好痴線
仲要唔認自己有打人

push

慣性講大話

班仆街到底用呢啲手法殺咗幾多人？

殺就唔多，所以呢單好震撼

全民做陪審員

最後點判

wa... diu

完全唔知有呢單

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

Push

強烈要求所有警局，警車，裝上4k cctv，監察警隊執行職務其間，有否遵守法例，防止警隊濫權濫捕

up

推返呢段新聞出黎

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

大大力推

好多case要翻案

徐步高嗰陣咪合法被殺

推推推

好恐怖

wow

一年前的舊聞，但證明黑警真的好差勁！

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

唔會整死人都可以逍遙法外啊。。。

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

黑警死全家

屌你 真係殺人犯嚟

屌 推

推
並不是個別事件

梗係反對啦

車上面食煙、睇四仔、銬完個犯質兩搥，根本就係警狗日常
你夠膽咪叫「控煙辦」隨便行入是但一間警局囉，如果日日去的話，可能有2成警察比人罰錢罰到成個月糧無哂

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

請全民用twitter，手動轉hashtag
#chinazi #boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

cls 冇人推

推上twitter呀

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#antiELAB #홍콩 #범죄인인도법 #송환법 #홍콩경찰

lan線自殺案咪又係咁奇怪

之前lan線自殺都未查到啦
依加都已經無人記得了

721 811

屌

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

黑警死全族

煲撚大佢

黑警幾時死全家

lan線自殺呀 ！！！！

好似拉都未拉

LAN線事件會唔會係酷刑???

不是個別事件 被捕義士都係咁人受害

判左幾耐最終

黑警

所有都有可疑！
黑警全都係有罪的！
共犯！！

光復香港，時代革命

推出全世界

細個啱啱18歲冇帶身份證
入到去簡直係地獄
自此有陰影

屌，警車一定要cam，仲有警局都要，監察權力啊屌

停職調查4年，拎足4年有薪假

推
執法者私行酷刑係重罪

屌 推爆佢

推！黑警無一個無辜既

嘩...

死黑警

當然係無

痴撚線判埋都無事

強烈建議之前投訴過警方使用酷刑或一直想投訴但未付諸行動嘅人士，而家一齊集體投訴。

的士司機裁不合法被殺 箍頸警求推翻死因庭死者女兒：應有勇氣承擔後果
[2019.01.23] 發表

死因庭去年10月就的士司機陳輝旺被警箍頸後死亡，裁定其死亡為「不合法被殺」，涉案警員林偉榮日前申請司法覆核，要求撤回死因庭的裁決。（資料圖片）

【明報專訊】警員6年前拘捕的士司機時，箍頸將司機制服及押上警車，導致司機頸椎移位，全身癱瘓臥牀近一個月後不治，死因庭早前裁定司機死於不合法被殺。涉對死者箍頸的警員前日(21日)入稟申請司法覆核，要求撤銷死因庭的裁決。死者女兒昨回應，表示不評論是次入稟，但寄語各相關的政府部門和人士能夠有承認事件、面對責任和承擔後果的勇氣。

指死因庭處理事實出錯

未有覆核結果禁提檢控

根據入稟狀，申請人為警員林偉榮，答辯人為死因庭。申請人質疑，死因庭處理事實上出錯，屬不合法。他又質疑死因庭在邏輯和推論方面有缺憾，相關裁定的證據亦不足，或在事實上有錯，屬不合邏輯，又指稱死因庭的相關程序不恰當。

申請人要求法庭撤銷死因庭的判決，再為死者陳輝旺舉行死因聆訊；以及是次覆核有結果前，禁止律政司採取任何進一步的檢控行動。

警稱正跟進：沒人被控沒人停職

警方發言人昨回應，正因應死因庭研訊結果跟進；至昨日沒有人被控，沒有人被停職。

死者陳輝旺的長女陳盈康昨回應稱，訴諸死因庭只是希望社會不再有同類事件發生，畢竟港人都有合理期望，能得到到場警務人員的公平、合法和專業幫助。她不評論林偉榮今次入稟，只寄語各相關政府部門和人士能夠有承認事件、面對責任和承擔後果的勇氣。

被箍頸制服 事主頸椎移位

案發2012年11月11日晚上，事主陳輝旺(終年65歲)在西隧收費亭附近，因車資問題與日籍乘客爭執動武。警方接報到場，調查後因事主打乘客，以普通襲擊拘捕事主。事主由數名警員合力帶上警車，其間不斷掙扎，警員林偉榮疑箍着事主頸部，事主最終送院治理。兩日後，院方發現事主頸椎移位，引致全身癱瘓，留院治療一個月，於同年12月12日因支氣管肺炎死亡。

根據早前在死因庭播放的閉路電視片段，陳輝旺被警員押上警車時，林偉榮箍着事主頸部。林在庭上亦承認，知道箍頸是不合法武力，但屬不情願下作出。他解釋，因事主劇烈掙扎，身體向下墮，頸部順勢落在他的右臂上，形容自己當時才突然發現箍中事主頸部。骨科專家醫生供稱，警員當時以手臂箍司機頸，向上提起司機至雙腳離地，司機頭部亦轉動近90度，相信最大可能是警員箍頸制服陳，並將其送上警車時致他頸椎受傷。死因庭陪審團最後以3比2裁定，陳輝旺死於不合法被殺。

【入稟編號：HCAL194/19】

嘩屌 之前一直無留意

推佢老味。再講個別事件，咁就唔撚係事件咩

睇下美國嗰邊

5年前鎖喉致黑人窒息死亡 紐約白人警員被革職
2019-08-20 HKT 02:57

陳宇謙報道
美國紐約市一名黑人2014年當街被警員箍頸導致窒息死亡，涉案的白人警員事隔5年後被革職。

手無寸鐵的事主加納當年因為涉嫌販賣私煙遇到警方拘捕，雙方糾纏，身高6呎2吋的加納被制服在地上，他曾經至少11次高叫「我無法呼吸」，其後失去知覺，最終死亡，驗屍確定他被鎖喉以致窒息死亡。事件過程被目擊者拍下，觸發全國對種族歧視及警員濫用武力的辯論，並掀起「黑人生命一樣重要」的全國大規模抗議。

紐約市警務處長奧尼爾說，基於法官建議，決定解僱案中33歲警員潘塔萊奧，形容潘塔萊奧無法有效履行紐約警員的職務。

被問到紐約市長白思豪有沒有插手事件，要求把涉案警員革職，奧尼爾說，這是他作為警務處長所作的決定，形容加納的死亡是無可挽回的悲劇，必須有後果。

潘塔萊奧沒有被刑事起訴，他的代表律師說，潘塔萊奧當時僅使用合理武力，沒有意圖傷害加納。

雖則都冇告個警察 都炒咗丫

Wa !食撚屎

嘩屌！咩叫合法被殺

根本一直存在

888

憑咩反對？
冇做錯事驚咩俾人裝

好人好者怕咩喺警車入面裝cam?

推呀！

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

屌
推
相信事件只係冰山一角
好多同類事件只係影唔到

屌你一早就係咁撚樣啦

判左咩。。。。又冇罪走甩左?

煲

仆你個街，黑警落地獄呀屌你老母！！！！！

不能只有我看到

南早英文 link:

TUI

美國都搞五年，香港？

Dklm

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

殺人唔撚洗坐監 3萬個你同我陪葬啦屌你老母

屌佢老母

入左狗屋冇片冇相好難告

推！真係要一次過爆曬佢地大獲

清算

要煲大埋佢

前車可鑑有理由，警察裝Cam 冇走雞

越搵越多黑材料
黑警可以黑成點
仲相信警隊就食得屎啦大家

五大訴求 缺一不可！！！

個黑警判左幾耐？

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

解散警隊 重組警隊

成日睇埋D藍屍文真係會有暴力傾向! 唔係亂講! 你地客觀自己計下近期成日暴力打人既係咩人!

唔好唔記得呢單

仲要係RTHK 32台live 住播佢既CCTV

推撚到佢地死

Lan線嗰單呢

cls

當時已經認為係犬引致
不過唔知可以點做
社會議題無宜加咁為人所關心
同無方法唔知可以點做

煲大佢
推

lan線都可以自殺啦

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

呀sir做野唔洗你教

#hkmetoo

屌你 睇完個名 見佢姓陳 以為係之前位的士叔叔

最後點？

黑警係全港最大黑社會社團

因為今次既事，呢d黑警不當使用暴力既案件先浮面

好似要等律政司起訴?

黑警攞正牌殺人
殺人最多香港人嘅就係黑警

推佢老味！

無人跟進

我屌

黑警填命

推啊屌

垃圾狗 死全家

唔提都唔記得依單野

強烈要求極醜惡合集！！！！

點解可以咁冇良心？

如果我地今次爭唔倒雙普選，
弟日就係各位手足

就算獨立調查委員會都唔可以收貨啊

tui

個人要去到咩地步先可以殺撚完人都完全唔覺得自己有錯？

呢單嘢搵到蘇朗年御用大律師幫手打
佢係人身傷亡同埋死因研判案件老行尊
仲資深過大部分法官
而且接好多法援case

Cls 查完未肯判監未

黑警死全家，不得好死

。。。。。。。

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

一定要裝車CAM 啦
拉上警車冇人影住做D 咩都冇人知
肯定好多黑警上到車對被捕者施刑

推番出黎

拎返出嚟！
警車裝cam!

唔講唔知
我屌
殺過人

仲有lan線殺死疑犯

推比記者睇啦
send比蘋果啦！！！

警察EQ低充滿暴力傾向是常識。

Cls

九龍灣色魔lan線吊頸死冇人講？

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

612 721 811

呢到香港嚟㗎屌你老母

推撚爆佢

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

仲有lan線

被自殺

黑警係殺人兇手

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

應該無人提告，可能黑警用錢塞住家人把口

Yiu

然後不了了之？

屌好嬲

除暴go

b

翻舊賬

冇
死因庭還死因庭
要律政司同差佬做野先得

所以果個我唔係猶太人所以我冇出聲既比喻係好真實
唔出聲到時可以出聲既都捉哂了

今次要一口氣清算呢3萬隻畜牲

推到有記者朋友follow up

翻案

黑警個朵已經冇哂

幫手推

我係離世的士司機個女嘅朋友，無acct借用朋友的acct講返件事。

2012年佢爸爸被警員使用過分武力拘捕，頸椎受傷，癱瘓一個月後死亡。

件事發生到死因庭裁決「不合法被殺」相隔7年。

聆訊過程中，證據充足，有CCTV清楚影低如何殺人。問題係，死因庭功能係確定死因，唔係搵人負責。

案件要由警方重啟調查，再交由律政司決定是否有足夠證據起訴，但律政司同重案組互相拋波，不了了之，兇手依舊逍遙法外。無人被捕，無人被停職制裁或紀律聆訊，兇手仲有糧出。

盧偉聰呢？話事件屬於不幸，話警方只是真誠地執行任務。

呢兩個月佢不斷目睹警方濫捕、濫用武力，好擔心再有人因此死亡。政府講的警監會根本係廢物，無調查權，無機制懲罰犯錯警員，從來冇向已被證明曾參與毆打、捏造證據和恐嚇的警員提出刑事訴訟。

質詢警權警方接受率係零，係零呀！更加100%不可能處理大型社會事件！

所謂嚴肅跟進，根本冇跟進過呀！完全無實際行動，視香港法律如無物。

Post link:

酷刑罪，起條線起晒佢

推呀

依家煲，搵晒所有陳年蘇州屎出嚟

呢單野審完未？ 審完嘅有冇人知結果？